494 點睇

連燈仔唔買垃圾股？

個勢必插